太陽報真係好黐線，出頭版串哥倫比亞e賣白粉ggghjjreecxccmjjj

W ejiwwb kuuuu[center]d[/iphd]e

xxjbjx kkjjquote]W ejiwwb kuuuu[center]d[/iphd]e[/quotere]
eE exnnjin

Thanks j

Mm xv. Km Gx x bzxz